女人嚟m唔係大撚晒

我知女仔嚟m唔係大晒

不過有時好痛真係冇乜mood好辛苦

我明男仔永遠都唔明個種感受

對唔住 我hea覆咗你

希望你試下體諒我

咪當自己係悲劇主角好冇，drama king??
你算老幾？我屌你咩，琴晚先睇你鳩叫完，今日又叫！俾大家抖下好冇！
你當自己係drama king ，我頂唔順呻二句唔得嘅!討論區唔可以發表意見嘅😏😏😏
我等你以為我唔屌你，再狠狠地屌你一獲你先會知錯啦，drama king😁😁叫完春一陣請去飲食台開宵夜post 。 Thx
睇下你食杯麵做晚餐，之後又冇熱水之類!

Jm9

送液態M巾比佢用下啦

利申 絲

我係hea覆個個。。

咁呀...
買黎試下啦